2000內 NFC 不限品牌

求推介 想要部靚仔D 做後備機

已有IP 做主機 想要部靚仔 NFC

NOKIA 7 PLUS 都岩心水 但OUT左少少budget

靚仔就得 大陸機都可接受

Nokia 6

有NFC？

Nova 2s honor 8

冇

Nokia 6.1

zenfone 4

6.1 同6 係咪一樣

唔係
6.1係2018年出

6.1有nfc
6無nfc

6.1而家超平

6.1 好似都ok 唔見

見官網寫6.1 但禁入d retail 又轉左做new nokia 6

或者 nokia 6 2018 係咪同一樣野黎？

NOKIA6.1=Nokia 6 2018

Nokia 6 2018 有

Nokia 6 2018有

sharp aquos s2

屌米

點超平？